# Gulp - assembly, contains the necessary settings for quick launch 

----
внимание, эта сборка под **gulp v3.9**,  

сборка под **gulp v4** тут -> [gulp4-html](https://github.com/abyss-soft/gulp4-html "переход на репозиторий") 

----

#### Сделайте ` git clone `

#### Смените директорию `cd gulp-html`

#### Запустите: `  npm install `

#### Запустите ` npm install gulp -g `

#### Для начала работы и написания кода, нужно дать команду   ` gulp `


*Все, автообновление работает.
При редактировании любых файлов, браузер будет автоматически обновляться.*


#### На JavaScript можно писать, используя синтаксис ES6


### Команды для запуска:
- **gulp** - осуществит сборку проекта для РАБОТЫ, с MAP-файлами
- **gulp build**   - осуществит сборку проекта для продакшена, появится папка "**dist**" уровнем выше (ее размещаем на хостинге)


 в папке **app** - находятся файлы для работы. Именно там **их нужно РЕДАКТИРОВАТЬ !**
